乘風破浪的姐姐唱逆光？？

陳芳語秒殺佢地啦

上面好聽d

柏g都話好聽？

上面果個唱得好好同好令人感動啵

創造101仲好啦